欅坂46暨日向坂46交流區第九十九回 宮田愛萌 お誕生日おめでとう

まなも お誕生日おめでとう

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單
欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評延期中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評延期中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。
4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足
5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈
6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。
7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星
8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。
TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

欅坂46暨日向坂46交流區第九十八回 松田好花 お誕生日おめでとう

感謝鈴本美愉巴打嘅打包
小弟暫時係儲圖方面仲未合格
到九月菜緒b同壽司生日我應該會夠圖再推過

唔巧意思，琴晚睇錯咗幸阪個blog

佢係話佢係室內派，唔係前輩室內派
咁應該係risa或者habu

佢兩個就唔怕冇人推啦 推兩個生日po都仲得

又啱

點解栗子後期欅寫越嚟越鹽顏既？
佢3單4單果時肥肥地好可愛
利申：第一次睇欅共2018時比栗子吸引左

留名

你問大佬

壽司

我買habu

真係推爆咗

lm

愛萌生日快樂

LM

好花lm

愛萌生日快樂

頂俾你用咗個username

一早話左要

係咪鬥唔笑

你係咪要番，仲可以改

依個髮型好萌

Lm

你用啦

9估係唔眨眼

好正
成集cam man追住佢黎影

依個咪係守屋茜示愛射線

長沢今晚應該同一時間再開live

YouTube見到 嚇鬼死
我明明係subscribe sony music jp

我都俾你張圖嚇死

MisaMisa最愛

其實個集佢啲動作幾Q

講得出 做得到
話唔夠圖有好心巴打比埋打包你
唔好話愛萌 唔推爆佢就對唔住巴打啦

牙天依個黑長捲髮幾Q

ステイホーム

所以話澤部蝦細路女

LM

宮田愛萌22歲生日快樂

2萬獎金 天天條魚都係用得15000，都唔放水

條魚都買左咁耐
真係唔要仲有得退咩

放雪櫃都要打棟擺

拍完呢集，應該分晒俾所有人食啦
應該天天無得成條拎走者

松平輸左有無得拎獎品就唔知

我見有人話栗子之所以開唔到IG 係因為其他開到既都係簽返肥秋系公司，而佢唔係

有無大佬知

應該照俾佢la點分ar

不過佢諗到買條魚個下先神奇

想嘔

小朋友鐘意大人買嘢食畀佢食

馬尾天先正

差幾個size

日向最新個line stamp 還原名場面

[Hinatazaka46 Voice Stickers 2]

呢張好花無崩壞到

由0推爆其實唔難 係好撚煩姐

罰你日日去dl曬所有blog圖佢

知道

畢竟重新影過 點都有表情管理一下嘅

天醬好鬼Q

躝啦

開就一定開到 但佢上次話未開得 可能佢新公司未搞掂Or 同撚屌花D野未清姐
志田愛佳都唔係簽返肥秋都開到啦

大佬

暈完之後就係咁 唔好問喇 唔想再提起了

我彩花都推左一日= = 上堂都係到推緊

一打開塊布 見到原條上個畫面好正

ガオー笑死

ガオー好qq

GAO
不過AI春日一d反應都無

仲要扣佢分 明明咁qq

反而hina問佢可唔可以加分 佢就即加

隱藏hina推

我可憐嘅壽司

有若林商業推

增本呢個女人真係好有趣

佢死廁撚黎咩人都有圖包

又想呃我畀錢join fc

欅坂46大園玲＆守屋麗奈、ラジオ初登場！グループ活動自粛中のためリレー形式でお届けしていたスマホFC会員限定WEBラジオ「けやみみ」第10回配信スタート

復活了

比錢啦望

但係個ig都係咩都冇

都話一定有人講點解長沢冇follow今泉同志田

不和囉仲問

好恐怖 不過佢越嚟越靚

唔熟啫

比佢呃

鈴花壽司cute到

收皮啦屌你老母 嘈嘈嘈 有圖就搵我 冇圖就屌我

好唔想咁喎 唔好課囉

正常呀 佢喎 你估係NAKO?

又中 一定係咁 諗唔到其他理由

肯定

係更衣室我佛你過囉

眼鏡壽司

775又放棄youtube live了

YouTube on9
冇啦啦ban9左個live

因難重重

on9 youtube
不過要賺錢冇計焗用

咁撚chur既佢 又ig又twitter又youtube= =

咁佢應該適合或者想做呢啲同飯互動性高啲掛

要出黎呃9毒撚錢

利申聽日出糧準備比哂佢

一定係既 不過係chur得滯姐
一下轟曬出黎

佢有bgm緊係ban= =比人食版權

佢地唔戴口罩唔驚咩

舊相黎

300yen 抵買

你諗下佢喺欅嗰陣每日都腥咁多野比飯
畢左業冇左個地方發洩 梗係搵啲野黎搞

佢應該係諗佢靜態個邊又識畫畫俾fans, 做片除左剩吹水，仲可以教煮餸，佢可以勤力到日日都開工，點解唔自己食晒d 收益好過益種子花

上雜誌表紙訪問又無佢份，跳舞又咁辛苦，又唔洗上欅寫陪坐 youtuber 其實好岩佢做

睇落好似瘦晒，雖然肯定有落filter

真
每日都可以做自己想做嘅野

文春今次可以留黎寫咩呢
係咪準備要將775歸邊去平手派個邊

呢張影得幾靚啊其實 比上次進步

以前冇訂mail唔知775 咁猛咁勤力

淨係睇佢twitter已經玩得勁密

有冇光仔同夏鈴

我覺得啲角度幾得意反而想睇多啲

我都覺 但記得上次影到好黑好矇咁

有 要時間執執

唔得啦
775同ねる咁frd

咁岩啦neru同平手frd

一直好想訂埋壽司

畢咗業都繼續既鐵棍大戰

不要想 只要訂

課緊4個 但係晌真係好多個都好抵課

我都助養咗5個好女仔喇

唔知幾時先有ig live

有冇消息佢真係去左留學？

靚咗

靚到

上篇文春先話neru 出現係威脅到平手喎
寫到迫走佢同志田咁

宜架想留都出唔到國

依家係咪個個都諗住去做youtuber

如果栗子最終係留圈，咁基本上真係鐵證種子花虐待佢地啦

我都養緊5個
5個=國際標準

好QQ牙

有味

有聲

內部不和

我有無睇錯佢話鐘意貓係因為聞落有味噌味

咁疫情無嘢食可以

貓肉味噌湯

odanana都開ig

果然係odnn

靚咁多

其實理論上嚟講可以當ODNN
係普通人開ig ge

內部友誼小姐

怕咩踢爆戀情，一於做youtuber 者驚咩

清花式自爆？

唔會咁都認到掛

咁都認到我真係驚

突顯內部不和

志田follow左今泉+栗子
今泉follow 志田
栗子follow 志田
775 follow oda

已經有2派人

你而家啲SNS有冇add其他舊同事
我9成都冇lor

可能775先係打到今泉仆街果個

有 frd果d會

欺凌5 首領

唔熟到連扮同事都廢事

唔fd個d我都無刪
不過諗返fu 醬個句大家都未出過社會，呢度好明顯

775 呢d 人畜無害既member 都唔follow 真係等人劃兩派

odnn答いつかね都怪怪哋啦

佢哋其實有啲似smap

私底下各有各fd

好基本

就咁睇至少3派以上啵

睇keyahouse 都睇得出
775 泥膠 neru應該係真frd
小池 土生本身都一pair(連小池mail都講搵得最多係土生)

其實正常既，講到尾呢幾個人都其實識得三年左右
你話fd 先神奇

隊長就同土生fd

三角形

不過睇返keyahouse
你話土生同小池冇野真係冇人信==

我一直覺得小池係呢個團無朋友
fd dd係土生
友好係師匠同小學生

就係咁樣咁大把

咩人都frd得但咩人都唔係交心果隻
姐係返工會坐埋一齊好好傾果d

佢自己都有講同日向個潮好frd
可以傾6個鐘電話

今泉直接出手skip 晒無follow 佢既人

做咩無啦啦個個都開ig

年青人玩下sns 非常合理

鈴花個mail呢排變咗做煮餸channel

栗好似follow哂4個啦啵

唔好咩
我覺得好正wo

鐘意PNN電台廣播多d

推odnn表示好開心仲見到佢

煮野食嗰陣啲語氣好正

你仆街喇 呢到D手足好癡線架

咁大個團 真係個個都熟咩
有加當然正常 冇加都唔可以話佢地不和架
唔FD咪唔加 本來唔熟咪由佢
咁都要分派?

冇街出咪煮下野食
你睇下京子 利申唔敢食

係喎，除左今泉未follow 775
其他全員互follow 了

咁欺凌five咪冇栗子文春真係日日作故仔

oda 呢d真友誼小姐將元成員連成一線

好想係同一個youtube 片見晒咁多個

Neru幾時開

佢真係似唔會出番嚟wo

光B 夏玲

栗

屌那星 打錯字

文盲都學人教書

Sor 講開日文 唔識中文點打

泰山壓頂！啊啊啊！

所以咪話有啲人真係好on9
係咁喺畢業mb個推/ig 問點解唔follow邊個邊個

假設佢哋真係不和
雖然唔會拎上枱講 但都唔會想follow對方啦

如果只係唔熟
為左避嫌最後都係要follow下對方
惡風評可免則免 畢竟大家都係要出黎搵食

畢業前後都要做戲真係幾辛苦

所以我成日都話佢地係工作同事關係
唔好覺得idol就有咩（霞）想

長沢po緊同織田食野啲相
係咪之前在藉個陣唔敢po同邊個去個啲嚟

人地就算有都private啦

只可以話mb關係同另外兩坂太唔同了

有幾唔同 除咗日向 紫綠咪又係玩小圈子分黨派

紫人多又唔同期唔夠熟就正常既
但起碼唔會唔點交流/零交流 提都唔提(blog/mail)

零交流係咩事 認真你不如睇下先再comment

呢排神奇地禾関同小林係msg到做埋雙人talk
平時又唔覺佢地咁熟

隻game好煩
要係咁重複打

梳囉 唔了解又要留言

増本成日喺blog問麗奈嘢，但係麗奈次次都拒絕佢

日向有冇黨派就唔知
但小圈子點都會有

好日都唔見一齊影相，可能又係最近開始熟

我曾經聽人講過
當你不能夠再握手的時候
你唯一可以做的就是令自己不要忘記🚬

好正常啫 岩傾岩玩咪幾個人一group咁囉
其實真係好正常 唔一定去到欺寧果啲程度

正ar

笑死織田專登打關西話，志田話小池會嬲

btw 唔該哂巴打

係fd既自然就會約出黎玩架啦
你有幾可見今泉同nako玩 真係比較少
團都退左 仲想係到FF D咩呢

Fd到咪Fd 唔得咪由佢
個社會係咁架啦
唔通真係仲未踏出社會咩

有幾可在藉講退左既人 更何況個個係odnn

乃起碼同期都叫熟呀 欅係同期都未必好fd

其實係
當年morning娘嗰班直頭不和，坂道無搞到咁柒算係咁

好想現場睇一次有平手Live

冇訂京子
下個月訂

今泉唔follow nanako 知咩事啦

原來佢先係鐵棍

覺唔覺環奈ちゃん好得意。。。。。

給我往死裡打

80分鐘死亡直播d frd

我覺得係啲外星人或者美劇super natural 啲 fd

呢個得意過人個個環奈

咁暗咁都影到，係咪夜視鏡

不要說了～

有好多個出處都唔記得了

今泉仲要即時動態歡迎oda加入開ins行列
完全當nako無到

Nibu醬又開新坑打splatoon

啱啱今泉終於follow咗

電莖偶像
shit n flower不如砌部機畀佢開台吸下飯好過啦
明明呢段時期個個都無嘢做
低成本又吸引到人睇

俾佢開個youtube都得啦

識咁做就唔係種子花啦

屌次次都唔記得音game個panel mission最後果set得一日打
又拎少咗石

+1少咗3百幾石

諗住今日起身打

又係時候做日文present

聽日打算捉哂3隊46 出去講

想睇手足present 3坂

+2 早知尋日唔清住啲disco券先

你唔記得咗我

仲以為有晒全部人

打鳩條友

史帆個filter

美玲個髮型

欅個team啲營運staff炒晒佢好過

富田 丹生2個做埋staff做嘅嘢

音樂: 鈴花
編輯: nibu
專業音樂人同streamer

nibu真係值得俾資源佢去打機

愈來愈覺得欅啲staff好守舊
而家唔同公司/唔同idol 甚至artist都係屋企攪好多野

欅官方真係0運作咁

擺上youtube幾十萬view冇難度

staff前排好似同成員一齊開會傾下做乜，唔記得邊個blog講

松田里奈開始都學武元咁搞電台節目
希望會好睇

idol + 電競有得做

趁48個sakura仲係南泡果陣趁機分佢舊餅食

欅二期都有d諗頭可以搞下其他野
一期就真係除咗點唱歌跳舞之外就唔知可以做d乜

你而家攪關會長同土生連線打機都應該大把人睇

出7單卡
但冇775

其實尾關同小林係msg係攪緊雙人talk

佢地成班玩動森都應該有人睇

土生玩動森好似連乃都add埋

老人家新內真衣
佢話土生個島勁到好似廠商自己啲範例島咁，仲送咗張卡畀佢，入面有好多未見過嘅家俬同好多錢

我都想同佢做fd唔連機都得我要錢同傢俬

啱啱PO

土生借打機溝姐姐可恥

邊本書？

保乃個張

我都想知 twitter到得相咋

好似Entame 6-7月號

森田嗰張好似隔離屋少女喺露台望你咁

小林松田嗰張相我之前見過，應該係舊相嚟

理佐封面

要買了

好掛住idol 既佢

留名睇第時小號畢業開ig

雖然唔知佢會賴死到幾時

hiyotan場外笑到入場內

アハハハハハ

開頭唔係好鍾意佢，而家發覺佢幾 cute

ずみこ

而家先發現自己原來冇織田嘅ssr

如果額頭細返啲就完美

差啲get錯你講緊春日

一開始已經好鍾意hiyotan
笑個陣yee鼻笑好qq

以前笑聲仲正d

真

春日都幾 cute 呀

日向真係揀人揀得好，大部份就算唔靚個班都好有 charm

hiyotan幾靚女呀都

我唔係講緊 hiyotan

邊啲mb你覺得係唔靚

太刺激了

Manafi真係唔差 好女仔請大家多多支持
口才同mc都唔錯 仲有日向個唯一吐嘈人設

之後仲要再播多次

其實我開頭就覺得佢幾靚女

Manafi意外地戴眼鏡靚過唔戴眼鏡

禾彩花都唔靚？ 你咩病

但雙馬尾manafi好可愛 真係玩左隻音驚先知原來有咁cute嘅一面

又笑人哨

10抽中2 輕鬆

要揀靚女既我相信成十幾萬人應徵 要揀全隊靚女應該唔係難事 應該就係為左不同性格眼光人設 先有井口同松平璃子出現

好明顯乃就靚女行先啦

禾好花

好Q

藍團睇牙齒唔露牙既唔收(曲

ching識啲嘢

可唔可以用hiyotan 同你換好花

40抽中0
屌我都係想要理佐姐

我都想要理佐

新卡好靚

好賤不過中

P圖P撚到

仲要好勁

可以換走上村入理佐(如果中
平仔都可以換 但唔捨得

幾時先有全首聽

我可以換走井上同武元
呢兩張分冇咁高

反而我覺得佢依起棚牙幾qq

頂唔順濱岸

50抽都唔中好花

我幾鐘意睇佢做model

依首歌詞意思同黑羊呈相反

今次唔難中🚬

唔太firm 廿抽冇好花有理佐

*冇理佐

邊度有得睇歌詞

廿抽收工

Btw新pool好花好勁

AV封面嚟大家慎入

第一眼睇似唔似平手

stay home2

巴打唔洗睇眼科
呢度岩你

此消彼長之下
欅真係執得

我響入面出po的

屌我唔想課金呀

ching 好掛住平手？

少少咁啦雖然我都唔係推佢，不過佢舞台感染力真係好勁

長沢好Chur如果做女友一定變煩膠。

你見佢點搵織田都知

jaga
有咁既女朋友我ps4都dum得呀

你下一個畫面係咪執返部ps4

愛萌又喺度瘋狂輸出

有先dum得

隻音驚係咪又準備出活動

係
不過今次係sr

咁唔打了

結論係mb仲有用過shit flower

有1%機率中ssr

樣唔似，但係第一眼睇真係嚇親

今個2van唔多想打唔吸引又冇ssr送

鎖匙先係重點

我菜緒 壽司同愛萌真係好可愛

缺一不可

仲有好花同nibu

我覺得歌詞有啲似經歷咗黑羊既世愛
想抱持住希望但係又有啲唏噓同迷失
睇埋歌詞覺得好高質，幾時有得聽全首呀

睇完歌詞，唔知點解我聯想依家嘅我哋喺場運動上各有已見，又內訌鬥黃，夠竟邊個嚟敲鐘

第4張Q到

好得意

欅坂mb係深黃呀屌

又會帶眼罩

ps:啱啱記起之前傳話會搵欅去大陸做演唱會
而家咁攪都唔知下年仲會唔會攪

欅本身就係手足！
睇下不協和音就知！

仲去 一陣野埋d唔知咩

SHIT & FLOWER唔係

咩眼罩
我淨係記得増本隻連豬

之前上村隻眼有事帶埋眼罩上欅寫

京子

唔提起都唔記得咗
之前呢度有巴打講過平手唔去當贏
咁依家係咪未去已贏

禾彩花

長沢個utube片唔錯
佢畢業做呢啲真係幾啱佢

老婆s

老婆S

卐

欅已成最大贏家

禾葵禾條女

隔離新内真衣講去土生個島有幾咁勁

土生去到佢個廢島話：好懷念呢～

我投降....

好想聽有平手版既九單明明係佢既last song

我覺得個時大陸應該傾得成，想係奧運個期放欅過上海，土生都講左類似想食小籠包既野，結果爆單咁勁，連奧運都搞唔成，個天都唔想佢地去

仲記得有班大陸欅fans 夠膽曲解d歌詞話香港人

小池畫畫真係幾好（我覺得仲好過775
有冇諗過幫佢出畫冊

之前唔係話有人目擊9單mv拍攝
我諗點都擺少少落doc
甚至夾硬剪出黎賣
Shit and flower點會唔食呢個人血饅頭

又重出江湖

點解可以咁靚女

上年小妹有整過張咁嘅嘢
Btw請勿FFメンバー會了解香港搞緊乜 都幾肯定成個欅得禾香b有留意過香港發生緊乜事 7月個握友香一見到我已經問小妹我有無事有無受傷 再加上後黎上過村外節目講香港デモ 排練飛龍傳個陣又做過research參考埋香港

髮型同閪口閪面變咗平手icon

都係香b最高汁

聽日有live

鈴花氣音錄音簡直係聽力測驗

畢業之後好開心

Oda人緣真係好好

Oda依家有d似

本twice飯覺得唔似

miho 真係好cute

保保

係咪hinabingo做運動嗰集mei勁到

詩詩我愛你牙

この度、新型コロナウイルスの感染拡大により
海外でも感染被害が大きく、
入国困難な状況になってしまったことで、
留学を延期することとなりました。

応援してくだっている皆さんには、
どうなったのかなとか、
沢山ご心配をおかけしていたかもしれません。

なので、わたしは無事です、ということを
まず、お伝えさせていただきたく、ブログを
書かせていただいています。

留学はまたコロナウイルスが落ち着いて
目処が立ち次第、行こうと思っています。

これからは、留学できるようになるまで
またリモートワーク活動など、お仕事には
参加していきたいなと思います!

よろしくお願いします

ok
迷詩黨第一次召集

係嗰個企劃 不過係EP6
嗰集好奇怪好似前幾集大集錦咁

開頭覺得佢係新三期個樣最麻麻
而家覺得好QQ 三個都咁正

不嬲覺得hinabingo好失敗keyabingo仲好睇

返嚟啦
畀武漢搞到無得讀書明明下定決心走去讀
我都唔知登佢傷心好定自己開心好
下次走嘅時侯應該就真係…
一定過得開開心心啊

到！

idol and read本野都出twitter 講

不過日向啲綜藝感真係一流
mei 搶mc位

好似大波左

肥咗就肥咗啦

二人季節
春夏相識 秋冬分離

四季輪迴🌷🌻🍃🍂
趕在秋冬再次襲臨
珍惜春夏這次相會

其實我都幾愛佐藤詩織

本身詩織寶寶都唔係細。。。。

支那賤畜害人害物

本身最大個幾個走晒

三十抽就收工

依家dものまね平手全部都係tb頭

躝啦屌你老母

呢期最靚
而家又殘又濃妝

有冇排名
第一 栗子
第二 梨加？

禾米禾ru

呢首真係好難唱 基本上冇咩冇炒到車

今泉

不了

梨加邊忽大 同埋佢都未走

泉妹

save咗，多謝

仲未睇過 bingo ,你覺得好唔好睇

以前有FF過今泉會同京子出合唱曲

睇到第七集 頭幾集ok
第6集大集錦好奇怪
第7集個vtuber 企劃好悶 最後幾分鐘又加插其他企劃嘅一部分落去 不過ひなの真係好可愛

又扮反

第一神曲

小朋友先會反黎反去

Nibu放頭髮落嚟殺傷力好大

dasada個髮型

日向閒閒地過200

痴線，d人磨擦到栗子對腳係左上

訂咗五個
有時晏啲起身已經十幾二十個msg

鈴花轟炸機

很強的摩擦力

cls

今日鈴花有成三十個msg

我想要一期生

正能到din

仲有第4個人

咪玩啦 SHIT&FLOWER都冇諗過比呢2團一齊唱

又做色狗?

嗰個有啲外八

佢地唔係香港人講真冇咩必要要知咩事

圖片佐證支援

嗰個應該唔會知係邊個

啱啱先發覺禾老婆櫻隊仲有兩星期生日

仆街入錯po 唔好意思

小坂

捉到

我地隊長叫香隊

mon po 9...

入嚟捕捉三血人

今朝啲msg仲正

にぶちゃん

都唔g廁比係咪真係咁啱入錯po

標題咁唔同都睇錯
可能想嚟搵你

我樓上有一件

好彩禾雙血

唔好意思 我捉番個癲佬出去

終於因為燈走自己推而癲咗了

帶點幼氣

佢不嬲都癲開

估唔到天天幾啱文青風
同舊年嘅佢相比真係靚左又有韻味左

瞓唔著睇返欅共啲片... 今年係咪唔會有

無得再睇小朋友天天了

佢之前真係好黑好瘦
同小葵一樣肥左又白左靚好多 不過佢進化得比小葵快好多

可能9單選拔落選有小小改變左佢
9單前一開始欅寫仲好放得開,肯玩,
依家真係唔敢表達咁既FEEL.

垃圾乃狗又入黎踩場

應該無白過……不過令左好多就珍

尋晚五妹3點幾開ig live 癡能線仲要坐喺浴缸度

五你老母

惡到

好on9
理佐個訪問比人炎上

沒對比沒傷害
說好的肺炎更msg多左呢？

欅4月6最多msg果日都唔夠晌隨便一日勁

其實send咁多有咩講

咩事

淨係得早晨早抖刷數據

茜茜香b多左幾十個 其他一期好多懶開

禾関每日都有ge
再有時加段同小林雙人talk 片

理佐對黑羊d 歌詞唔100%認同
之後d人話佢恰9平仔

日本仔又痴左邊條筋

日本仔覺得個個都恰人一有少少嘢就放大黎講

不停震

唔認同歌詞係都反秋元康啫 又唔係平仔填
日本仔stay hame到shot左？

吸塵機嗰張好q

30抽中3張葵 每10抽就中一張
多撚謝晒

今日半日又17個

我30得一張6單有美子

淨係睇史帆 好花化妝都十幾廿條片
想知nibu係咪好多打機片睇

非洲人

志田畫質差到爆

平手d毒唯fans

禾栗開咗ig live

攪攪下成班og一齊開

琴晚睇唔到今泉

長沢有睇緊個ig

雜誌訪問佢自己話落選對自己無乜影響估到自己未有能力入選

睇完東蛋之後，就知佢有能力怪人嗰把沉聲

係咪話首歌詞幼稚，過左廿歲唔係咁睇？個篇野

其實我想睇原句佢講咩，如果佢真係覺得幼稚點都會失望，雖然唔會話想炎d咩

架仔下下都咁～成員仲點會夠膽講咁多嘢

牙栗IG live個樣好似番番一單初期咁

係咁笑

好令人懷念

有d似深田恭子

2條友成日跌電話

佢地打橫左個MON
用電腦睇變頭已側...

禾栗個睡衣look 好sexy

ig live最多做1個鐘

每60分鍾會自己停,但跟住可以即刻開番,所以中途佢地完過一次

我都想睇原文
如果單係一句野而炎上既話好明顯係班架鳩問題

禾栗係ig live 講真係去咗留學3個月
定講笑

乃都放con live上youtube 欅幾時學下
放下啲夏巡細con 仲正la

我要平手彈琴solo

長沢唔係一條友食晒掛

總統都唔撈 滅咗國啦

返咗鄉下啦我估

又幾QQ

一家四口差唔多啦

就算775一個食哂都唔出奇啦

民主國家可以選過個嘅姐

好出奇喎，大胃王輸咗喎

歌詞から感じるちょっと幼い部分とか、10代だからこその考え方も、理解はできるんです。
ただ、実際の自分はもうそういう歳じゃないので、100％は共感できていなかったと思います

成件事睇唔出邊到恰9平仔
事實差3年的確會睇野唔同架wo⋯

又唔係一餐過

由最強欺凌者當選，準備成為軍政國家
手握鐵棍就是掌舵主

有肺炎
所以冇得你投票了

Miss咗

慢慢睇

d人依然覺得平仔表現得好代表首歌講緊佢咁
理佐唔理解首歌等如佢笑平仔中二病

不過我覺得首歌既語境都唔止係十代想法，理佐未遇過黑羊咁既境況係佢幸運

但應該以後無咁壓抑既歌，肥秋個黑暗系靈感都走左，應該得返d正能量歌

其實我一向覺得平手表現得好唔代表佢真人真係似首歌主人翁

好正常啦

腳

佢都學人玩cosplay

其實黑羊首歌個故事係好極端情況，可以理解故事，但係唔100%産生共鳴都好正常

正到

遇到一樣既情況 感受都唔一定要黑暗啦

又諗起之前睇左個架仔樂評，佢話佢唔聽開偶像聽開rock，但聽完黑羊諗起平時返工既情況，喊左出黎

社畜之歌
負能量撫慰傷口

欅D歌比𡃁仔聽

理佐根本唔明欅
建議畢業返鄉下啦

小坂條臭西做咩肥左咁多

因為欅唔配有

你幾時反埋晌

照計出道四單連c 下單應該唔洗再連

咁有人都連到走
佢可能都係

日向點同
佢唔c大把mb會主動出黎頂c
不如擔心下snf要佢連c無得休息好到

唔好忘記日向都係同一個營運

小坂坂46

睇bingo 小籔都係咁cue 小坂

其實我頭幾次睇mv都睇到有啲眼濕

咁個mv真係勁
同埋除咗平手最有印象係小池自殺個喊樣

ps:好似冇正式公佈晒所有人演緊咩

呢啲最需要由營運出聲都唔講

日本仔好多野都懶神秘，等班觀眾Fans估估下先有話題性

事實係好多時連班製作組都解釋唔到自己拍咗啲乜，等啲Fans解返俾佢地聽

我仲記得 轉角 嗰條MV，導演同編舞話專登拍到同編到「好似係咁，又好似唔係咁」

營運：我點知我拍左d乜啫

btw 小林都好深刻
比人欺凌
土生似係大壓力

我詩應該不良(低級)

品茶大師

邊支好
我真係鐘意飲

miku 拎嚟玩利きお茶game
我自己鍾意飲綾鷹

搵搵先 香港賣伊藤園多

759好多時都有 生茶都係

笑左 人類觀察鞭春日屍 要佢同柚子道歉

成日都想問：留學得三個月咁短架咩
係咪我見識少

短期留學應該得ge
當係生活體驗個啲掛

有無留學三個月都好
想畢業嘅就真
想留欅 三個月留學完都可以歸隊
應該想同odnn齊齊畢

#偶像傳心師

其實跌選拔應該影響大啲

早兩日睇佢地上中居個節目先見又提起春日事件

作者寫：「窗簾是藍色的。」
國文老師腦補解釋：「藉由窗簾的顏色，引出作者的被束縛以及憂鬱的傷感。」
作者的本意：「窗簾就他X的是藍色而已！」

彩花sony好員工

竟然俾佢買到動森機

睇到有啲餓…

虹花幾有自覺

踩板

咁大力扑落去

啪啪聲

土生好廢

秒

儲氣 可以爆了

蠢氣爆出嚟

HABU 真係慢幾拍

澤部會唔會畀人炎上

笑死

啲禮物個價好多都冇買到盡 好仁慈

Habu真係蠢

澤部好廢

勁到

一講ponpon就

連旁白都嗌ponpon

對手唔係土生可能會

Ponpon笑死

好能po又快

ponpon贏硬啦

尾關暴走

個條帶好能污漕

變咗狗帶

係

班野係後面行出嚟跳下都好ar

小池

咁能貴ge

想做澤部

澤部個樣好好笑

Die神

似佢會用ge野

茜茜個樣真係好𨶙凶

759應該隻隻都有賣過
個個口味唔同好難話邊隻好 即飲茶又好難同高級茶比較

秒殺

霸氣 一對視應該會好快輸

尾関無望睇

守屋真係好恐怖

嘩竟然仲有貨播

你啲網絡快我成廿秒

新2期

估唔到去到最後得番欅仲有貨賣

果然只要識郁就係神回

日向應該更多

應該特登拍多幾集播
見隔離坂已經回憶緊

比牙茜咁望我應該唔洗10秒就跪左

佢哋之前得閒冇野做錄定都正常

= =架仔ON9係不嬲的

見佢上星期就播澤部生日 明明5月中先生日
以為播埋今個星期就斷貨

甘快有新人睇

仲要分2集 好捱得

由第一集開始播未公開

加藤史

1%
仲不如比返張活動sr我

長髮鈴花

老免都中ssr

迷走好cute

平假時期啲衫好多都真係頂級，尤其公式照嗰張

馬尾壽司

而家正好多

埼玉三人組

個個都仲好瘦

理佐好耐無試過咁尖叫

下集有bbq外景嘅未公開

我都估唔到佢咁大反應

永遠都係下集更好睇
btw 竟然係kumi cut最多

遙遠的她 可知我心中的說話～
熱情並無變 那管它滄桑變化～

講緊咩完全唔明

姐係意識流 明既會明 唔明既就唔明

即係唔想畀咁多框架限制觀眾幻想
由你自己感受

依part 我真係瘋狂loop 太正！

天天msg張畫真係好有藝術家feel

澤部係咪好想打鳩土生好耐忍佢D謎之發言,狼到

鈴花咁早就出msg

鈴花轟炸機 一日30句唔係流

咁唔大力打唔好睇啫

10幾萬人like

一張相都未post之前就十幾萬人follow

odnn 啲自拍幾靚wo

真係好可惜,又靚又跳得又岩欅風格

miho 啲錄音未瞓醒

三萬個ponpon Thx！

秋服pool復刻
想返兜最強呀彩同菜緒b

我都係覺得好污漕

應該有開冷氣，無汗嘅～

其實班研修件訓練衫都用白色仲咩唔開team 白色俾佢地

本身個名都次一等仲開新team咪好難上位又會搞到akb咁咁多團，風格又唔鮮明

同埋依班應該收嚟都係為咗後備用

最後嗰張好好睇

聽講遴選完以為實入到 班女轉曬校上京先入唔到團 班家長屌鬼先有研究生出現

日向坂story 有講新三期既事放置左半年先開始活動 好有平假名既味道

p得太假 不了

壽司男裝好イケメン
miho露額好カワイイ

好正新二期介紹介紹返自己

我覺得p得好過現役個班
自然好多

抽到補底都無好花

直播緊有地震警報

好似係

話咩講完邊幾十人pass到final round好似做埋showroom謝票

點知臨時先再話仲有輪分組，冇入組當收皮

我電話個location lag咗喺成田
啱先Yahoo 防災都有響

睇緊bingo s2
壽司喊得好慘

欅週年嗰次真係嚇死人，個心離一離
松平塊面夾扁咗，小林影到成隻鬼咁

生日冇人理

呢到係咁現實架喇

光b

係 好似你咁

呢到我最好人喎

係咪每個日本人都會裝定已經係內置？

睇緊ねる個篇有d咁既野既？

在這樣的混亂狀態下，在兩段錄影之間，發生了這樣一件事。坐在ねる旁邊的某位 成員，直截了當地對她說「抱歉，我覺得我跟你處不來的」。

who

有人唔知佢地自己都講過幾次

好心牙離留返長毛啦
短毛甘能柒

有咩未聽過

有冇睇 keyabingo season 3

硬係覺得會好尷尬咁

去睇翻keyaroom米谷寫信俾neru嗰集

我以為講緊日向mb同neru講。。。

嗰陣平假欅得neru一個

無追，見對住個頭嘴嘴好尷尬就無睇

禾ru禾米呢段咁感人點可以唔睇啊

好撚掛住米谷啊

我都無睇見呢個節目仔好似好無聊咁
原來有呢d 野架

睇左平假頭幾篇覺得Neru好慘
所有人員都睇得出佢係S 級人材，但佢所有時機都錯晒⋯

唱歌都係s

聽聽吓佢同尾關小池嗰啲歌會上癮Loop

我跟篇野既字眼

17欅共嗰陣佢唱歌都幾難聽
不過一直都有solo，營運都幾睇好佢

啱啱睇到bingo s2 最後一集
聽朝開keyabingo s3

let me know

入日本sim嘅話已經有政府嘅EEW
我嘅話係去apps store down yahoo防災app

睇完 s2鍾意咗hinano

而家睇緊 keyabingo s4

啱啱終於睇曬hinabingo s1,2了
記錯咗原來keyabingo s4 先係平仮專屬
咁淨係睇s4
暫時未有興趣了解漢字住

s3 見到友香一開頭講唔係太想同平假做節目已經覺得有D sad 唔想睇落去

我諗呢個po應該好少人好似我咁淨係推藍
所以如果冇乜藍嘅戲份嘅話我應該都唔會睇
btw 你睇咗s4嗰啲未

睇左兩集

null

neru 係唔係退出左藝能界？

睇左小小，好似除左 ep1 之外，一集漢字，一集平假咁

你睇乃嗰陣咪又係話對藍綠冇興趣又想回力鏢

從出道遲 受推幾年團內沒C做 出到坂道akb先做到C 兼任兩團左右都兼唔到 當平假開始起飛留左係漢字總係覺得如果留係平假依家應該仲係到

根本一開始就想整隊王道偶像食住乃木姊妹圑搵下錢
內定NERU做C 點知俾夾走左 就搵個最年少做C 屎忽撞棍
一切都回不去... 兩坂嘅奇異點

本身有咁諗過，睇完個幾篇悲情故事又唔覺
佢時機錯晒之後，兼兩團兼到心態變晒
佢留平假既話，佢又會覺得對唔住欅，只會調返轉去欅個演唱會後台同mb 喊佢又對唔住，佢走真係必然，如果佢阿媽無帶佢走，佢正選企欅出道既話，唔洗捱咁多心態問題同玩到體力極限，就有機會依家仲係個團或者個圈度

營運就爽啦，仲無故一變兩，賺死佢地

好似兩邊含住個大福咁

不過咁 冇neru 就冇今日嘅日向

我睇小坂早過睇乃

你夠話淨係對小坂有興趣啦

主角係後面

佢轉咗會做第一晌廁狗

FF太多
neru唔係短毛就知唔會係內定c

夏鈴 銀行 保奶

再後面
生日個個真係冇人理

睇下S3先
利申未睇S1 S2

睇左小小感覺綠團 bingo 表現好過欅寫

欅寫唔得啦，真心好悶
Bingo好睇好多，睇咗友香嗰句了之後果斷轉台睇S4算

s3 除左 ep1, 漢字 平假係分開錄的

直接睇同平假有關嘅算
而家連欅寫都唔睇了

我見到得三個人咋喎

無人推佢，無計

misamisa啱你

長髮

不安

膝頭好多傷，傷心死MisaMisa囉

假髮嚟
我都係鍾意短髮多啲

可能係都市傳說

啲人搵到織田今日po嗰張同小池二月po嗰張係一齊影

小池個張emoji係駱駝
都估到

覺得所有bingo都好重劇本味同好Over 唔多鍾意個系列

bingo 係呢啲架啦= =

佢地呢排冇得去剪頭髮 全團變返長髮

係個個都長到死

我都明 但睇到好尷啫⋯⋯

除左以前睇過akbingo之外其他都冇睇過
全部都一撚樣既
次次都有暴走族

比起欅寫好似小D dead air

都好正

井上：說到家鄉的話題我突然想起來，我還沒有和璃子在東京都內去玩過吧？
松平：因為，大家都不叫上我……
井上：不，是璃子的日常太神秘了。平常都在做什麼？
武元：璃子偶爾會在深夜發好多表情包給我。還有深夜也會給我打電話，希望以後不要這樣了～
井上：璃子深夜裡的情緒，好有趣(笑)。
松平：對的呀，因為我在深夜會很快樂(笑)。

啱啱睇返3搵唔到隊長有咁講過

松平x武元
775xオダナナ

三文治人問佢哋係咪想錄影嗰陣淨係得漢字
佢好婉轉咁答鏡頭少咗會傷心 又唔係話真係唔想同平假錄嘅
好似係咁

依啲嘢每個團開頭都有啦
日向同乃一二期都係咁
熟完咪無嘢

京子嘅一二期差別對待

當年乃連俾二期獨佔一集都唔俾啦

所以就話唔會真係唔想一齊錄影
咁但係自己個團少咗鏡頭實有啲失落嘅

欅都幾多人養狗

京子係其他一期面前都好正常
係呀彩面前係大男人
係meimei面前就好少女
仲有京子唔當鈴花係二期

...傻妹
點解你咁可愛

我花好qq

雙花都好qq

my fas

佐々木久美(天)

其實佢知唔知佢揸住個支野幾有誤導性

有咩誤導性

久美果然係全團最鍾意搞怪嗰個
但係又幾得意qq

久美+史帆+鈴花=一個墟

你漏咗個好花

圍住若林 叫佢轉圈

我愛日向坂

May the Force be with you

想做Moco

幅畫貓定狗

欅坂画伯

四腳雞？

個嘴做乜嘢

變種

長沢連官方網站都話差唔多攪掂
有冇咁勁自己一個攪掂
定真係有事務所

nibu係咪收左fortnite錢所以唔放得splatoon畫面

法國多咗人留意禾lo paul好花

禾関msg同隻狗玩段片好能得意

勁Q

咪私有化 好花是大家的

全團女朋友

個笑客真係甜到瀉

而家有人懷疑 志田同禾栗 開ig live係為咗幫QALB 宣傳

咁佢代言嘅話宣傳有咩問題

咁唔該代言多幾次

Kawada 女朋友

cls
好過隔離日日玩動森一個月send得嗰幾封mail

鈴花真係好正

訂鈴花抵晒票價

好chur

想俾佢瘋狂chur乾我

btw我覺得三期小朋友相對少
多數都係早晚安+一兩句文字/錄音 圖都少

呢個歌手係咪係日本都出名

咁多嘅你

佢哋第一首歌上傳youtube 2日就有十萬view 新人來講我覺得算出名

有三張喺佢個blog到嚟

唔露樣歌手入面
都算好出名下
同ヨルシカ平分秋色
mv全部都係動畫黎
全部都係keep住同一個世界觀
編曲都好勁
d樂器撚好鍾意cover
間唔中會見到香港indie band d guitar佬係ig彈佢d歌

港女都冇佢咁chur

なーこ又開live 咁勤力

佢utube好似仲未有一次係成功完結

個樣冇乜點變

12:00
bb你做緊咩啊😘
做咩唔覆我啊😣
喂喂喂👂🏻？
係咪同其他女仔一齊😠
再唔覆我就死！
3
2
1
喂！
覆機啊！
分手啦！
12：01
你已被blocked

禾花係賢妻 識煮餸

唔計blog個三張，淨係見過畢業冊個張

忍唔住課左1000羊比佢買タピオカ

睇到想飲佢嗰款タピオカ

仲有杏仁豆腐味添

俾nina食

呢啲伏黎

我個女生日快樂

小學生お誕生日おめでとう

2字頭啦

俾我食

生日快樂

金村而家影相成日都嘟起個死人嘴
差唔多張張都一個表情 仲要唔好睇果隻

有冇人好鍾意壽司以前俾人玩嗰個樣 好可愛

= =

好QQ

以為佢小學畢業

我幫佢變左大人了

好掛住佢條側馬尾

而家冇人叫佢牛屎妹啦

其實佢仲好黑 但係咁p白

係咪得我一個覺得佢以前正D

其實日本啲大學會唔會公開學生啲畢業論文

幾有興趣想知大學畢業個幾個寫咩

覺得日向有幾個都係平假時期髮型好睇啲
例如壽司鈴花

邊個咁仆街

禾粟又開直播

仲有meimei

ho qq

咪係
復出之後肥咗D 唔同晒啦

he係啊係啊我大個女啦

其實睇到個陣成隊都好陌生咁
冇咩反應

拍手

miho 啲腳趾好正

以前真係又瘦又黑

中咗最唔想中嗰個...

考完試番黎真係靚左好多

三單嗰陣

好柒喎 又肥又短

訂未

夠白就得

想訂陽菜

Why not both

而家心里面得陽菜

廁佬咁快又轉推

鈴花真係好可愛

鈴花好似煮得下

森本成日都唔同樣

其實娶鈴花做老婆都幾正

・煮得下野食
・有趣唔會悶
・賣萌亦可以（Watanabe,2010）
・身材好
・靚女
・可愛

個樣有變過咩 唔係好覺

理佐mail真係一張圖都冇

口罩都識整

一時似男人

全能雙花

好奇一問ching係咪因為呢個而問有關zutomayo嘅嘢

係 見佢唱主題曲又好似係啲日本音樂fb介紹過

睇住我依張先

影山聽日生日
衰妹幾時翻黎

考完東大未

用劵抽都中
除左藍色真係齊哂加分隊了

另外1個冇人理

係唔係十抽卷會必中？
我抽到光仔

可否俾個機會小弟陣間11點左右推爆開影山po

請出招

抽sr嘅卷

成班歐洲人得1%都比你地抽到

抽極都係鎖鑰
唔玩啦